比阿仙奴騎住好撚無臉

比自己最憎既阿仙奴騎住有咩感受？獌

雲加根基打得好

講得好

樓主唔係阿，希望到時曼迷唔好bin

同市光榮

臉你老母咩內地仔

比垃圾曼騎住好撚無面

新會然

面同臉

大陸仔

眼殘

咪屈